
                      Buena comedia americana con algunas escenas bastante basura. La historia es banal pero ciertas situaciones son deliciosas. Algunas partes muy largas de todas formas.
        
            